震驚！！！卡利奧斯歐聯決賽後首次回到主場，球迷竟然這樣對待他

真利唔計

感動世人
睇波咁多年最感動呢一幕
YNWA

咪咁肉酸啦 喊到成個女人咁

拍手個d 唔係利物浦fans嚟
其他19隊d fans嚟

就黎賣走比返少少尊重

屌，本身見到佢個名都嬲嬲地
但睇完條片又嬲唔落

之後好生生性性

咩之後?

仲有之後？

好耐冇見樓主了

唔好走，打正選

利狗又怨

留低繼續帶給球迷歡樂

You never work again

連登果班就怨婦 外國果班高質好多

咪on 啦 啲掌聲係比alison㗎

樓主正畜生

我幫佢奠酒

YMCA !

打，往死裡打

空難

夕

之後佢第一下接波都全場拍手

正解

難得接到波喎緊係鼓勵下

反彈

你排牙漏風反彈唔哂

佢用左手畫十字

真利原來咁高汁

如果高普宣布卡列奧斯會係今季正選
球迷咪又會再噓番

掌聲好似係比allison?

You never walk again

利迷高質

話你on9真係驚你嬲

?
段片有分別咩？
K1自己打個caption就當人哋真係歡迎佢
明明啲旁述都話係alisson第一次主場上陣
不過on9係冇藥醫既
我見到你就明晒

羊群

根本同一時間你判斷到啲咩
都k1入場嗰陣時啲人已經坐低
同埋都冇拍手掌
咁唔通高普話啲掌聲係比alisson 既咩

你盲 洗唔洗一直拍到完場

基本上你要捉住當日拍手既球迷逐個問 佢先至會信

講咁多 咪又係買左個貴龍返黎代替佢

挑

痢狗真係

使鬼條傻閪信咩
講完佢智商太低理解唔到講嚟都哂gas

利迷真心高質

真利迷

如果高普冇買龍
唔知仲有冇人拍手

如果淨係for Allison 就換完嗰下應該停
唔使特登等Karius 踩草先叫啦

死亡恐嚇完你全家 之後再拍下手當打和